有冇人會打去問點解cv冇消息

話說岩岩有人打黎公司，我聽既
問係咪請文員，但連公司名都講錯
又問個post係咪假既，想對返個email，話佢幾個月都冇消息，係唔係冇收到定miss左佢
利申公司係社福機構

比粒你

通常冇就算架麻
答左幾次有消息會通知佢都唔肯收線